# Подключение камер Ростелеком к Видеорегистратору (NVR)

Подключение возможно по протоколу RTSP (прямая ссылка на видеопоток).
Для формирования ссылки необходимо сгенерировать пароль от камеры. Чтобы это сделать необходимо написать обращение на <support@camera.rt.ru> с темой «Пароль для RTSP». В письме обязательно должен быть указан серийный номер камеры.

RTSP-ссылка в общем виде выглядит следующим образом: `rtsp://admin:пароль от камеры@IP-адрес:554`.

Если камера и видеорегистратор находятся в одной локальной сети, используйте локальный IP-адрес камер при формировании RTSP-ссылки.

Если камеру планируется подключить через интернет, в качестве IP-адреса необходимо использовать внешний белый статический адрес. При этом обязательно необходимо выполнить проброс порта 554 (см. раздел [«Добавление RTSP-камеры»](./add_rtsp_camera.md)).
